發現支持港獨既港女都特撚別樣衰

聰明／有樣有身材既港女根本唔會班你地班連登死傻鳩，連登班港女只係社會既渣滓，注定一世做地底泥

請問SomeE(會員#34562)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?